緊急 去緊長洲先發現無帶passport點算

上船之前無check清楚
係咪要遣返了

Rip

落船走快d
比舊錢艇仔 會帶你去洗頭

仲要帶埋回鄉証

係咪可以落地簽證

落地簽
講2句長洲話好辦事d

犯法唔敢搏

蝦蝦蝦

有冇唱定錢去 有就好辨事
P.S 個邊唔收港紙

冇passport啵

巴打有心 開左海外提款

無passport都可以落地簽？

唔撚得 揾大使館啦

用自己既方法啦 咁都要問

有帶炭就得啦

認真post
Book左Bela Vista Villa
臨時cancel 無得退錢

長洲嘅笑話呢排好似講太多了

鳩up有個譜

明明上船前要檢查passport
你點上船架

落地簽証啦

上面班人係咪傻左
無passport 點落地簽

我都想問簽證關passport咩事

樓主你條撚樣留番係香港學廣東話啦

好似有落地簽證呢回事

到公海未？

搵香港領事館啦

正評幫推

乜咁大頭蝦架

笑撚左

無passport
登船大叔肯比你上？
重作啦

留名睇遣返

搭單問 邊間船公司啲海姐最易食?

上面班人係咪未去過長洲？
落船左手面間野有得整快證
好似要500蚊

下次記得帶passport啦樓主

500 港幣定長洲幣？

作都作好D啦

搞快證

比特幣呀on9

見到差佬就自首啦, 會判輕啲

點啊，分化撚

未算大事喇
果次我去南丫島冇帶passport
坐左半年呀

可以係入境大堂搞臨時長港回鄕証
不過一生人只可以搞一次

利申：試過

返屋企啦

直接係長洲買間屋搞投資移民拎永久居留權，橫掂宜家咁平

我上次去都冇帶，個人好好俾我用身分證過到

Passport都無想入長洲？

下次醒啲啦！

負評

唔好玩樓主啦
收長幣㗎
如果冇可以去側面間7仔換

一次就好笑......

長州話「通融下」點講

長州賓客賓周長
人地聽到你咁霸氣立即放行

認真答你 長洲海關呢排知多咗人偷渡已經嚴咗 你真係偷渡嘅分分鐘槍斃 碼頭個小食部條友賣假passport 黑市價 5000蚊張 你行到佢面前 細細聲對住佢耳仔講 長洲賓客人數多 佢就會問返你 多數人客呢? 你答 賓洲長！ 佢就知你想買

利申:以前幫人做長洲passport搵食 而家金盆洗手

洗鬼用護照

用出世紙就得啦

淘寶可以訂長洲passport喎

入境大叫 真主阿拉
救你全家

on9仔樓主
去長洲唔洗帶 passport 嫁
長洲咪香港一部分，離島咁解
你會唔會去港島要帶回鄉證呀

on9 仔樓主

其實第一個開post就係好笑
第二個即係樓主你呢d就係on9仔

唔明有咩好笑

記得帶埋包炭呀

大佬啊，創意台啊

屌，怕咩？有駕駛執照都過到關

第三頁就引到辣殺新會然直必
新會然我上面個表情符號組合叫咩啊柒頭

借post放

買多左2張 北長洲jr pass 3日 7折出售

睇睇船倉有冇同袍，混入去做人蛇應該都有機會過到骨

打電話返屋企啦